有冇巴打絲打612發夢俾狗打完需要睇醫生呀？

喺基金幫手的人（叫我po上嚟）話，如果發夢比狗打完需要睇醫生，呢個基金會支援大家睇*可靠的*醫生，也會支援醫療費，仲有法律支援呀～
而家想睇下有冇發夢俾狗打到好傷，但又好驚睇醫生的巴絲打

如有查詢或求助，請透過以下途徑聯絡基金：
Facebook 專頁：
電郵： aept2019@gmail.com

「反送中受傷被捕者人道支援基金」宣佈616遊行籌款初步點算結果

基金臨時信託人衷心感謝市民昨日出席民陣反送中大遊行，截至今日下午5時正，基金及各協助團體於昨日遊行籌得港幣7,387,159.70。由於支持市民眾多，部份團體仍在點算籌款金額，基金將於全部點算完畢及覆核後公佈616遊行籌款總額。

基金臨時信託人將儘快開會商討基金正式章程及聯絡早前參與反送中運動受傷或被告人士並提供相關的人道援助。基金目前並無銀行戶口或其他接受捐款途徑，如有進一步消息，基金將儘快公佈。

如有查詢或求助，請透過以下途徑聯絡基金：
Facebook 專頁：
電郵： aept2019@gmail.com

2019年6月17日
反送中受傷被捕者人道支援基金

基金臨時信託人：
吳靄儀、何韻詩、許寶強及何秀蘭

記得記得！有需要要搵人幫！
搵人幫唔係弱者！懂得救助，可以令自己繼續走落去先係最勇敢！